巴塞將起訴隊內叛將 拒絕出場那就法庭見

據西班牙媒體報導，巴塞隆拿將起訴巴西球星美路。

23歲的美路拒絕為巴塞出戰歐冠盃，擅自回到了巴西，對此，巴塞球會打算採用法律手段。《馬卡報》稱，巴塞方面的律師已經準備好了起訴文件，球會方面也將對美路進行內部處罰。

美路認為遭到了巴塞的不公對待，他之前多次表態不想離隊，但最終被強迫轉會祖雲達斯。但球會認為，美路的行為是背叛和缺乏職業精神，鬧到這一步，只有通過法律手段解決。

人哋唔肯踢可以告嘅咩？最多炒同要佢賠錢嘅姐

美斯會唔會幫佢手出錢打官司？😹

所以咪告上庭要佢賠……

痴撚線疤狗

拉丁人差唔多係咁水平

Barcelona: more than a club

疤狗咁撚惡
有得違反球員意願強制轉會架咩

25到

話唔撚用佢, 扔佢出大名單已經迫到啦

冇話違唔違反 , 咁唔通賴死唔走可以留到掛靴咩

賣豬仔

本身同巴塞簽左6年合約
坐到29歲等退役

原來球員都唔想去祖

最有人情味嘅疤

講人情味點夠我蝗黎

有咩問題 我出左糧 你無合理原因礦工射波 令我有損失 咁我咪告9你囉 好似公司搵你同個大客簽約 你心情唔好唔返工 公司無左幾m 咁邊個錯？

望下隔離bale做緊咩

唔記得加拿斯?

難怪新一代的巴西年輕球員都寧願去皇馬

俾人賣豬仔夾走都叫叛將

新浪何求啲垃圾topic

人情味

希望可以屈到落美斯趕走佢

之前睇新聞好似係佢唔想走 但巴塞要夾硬逼佢去祖記在先
呢壇野美斯嬲9左巴塞班高層 覺得佢地為左錢
後來搞左一輪可能覺得巴塞決意要掃佢走 先答應轉去祖記
跟住就自己走左返老家唔想理9巴塞

唔知有無記錯 但我覺得係轉會件事上面巴塞都無咩尊重過佢
當然佢自己走左走都係唔啱 但我又覺得佢做得好wo

大雄呢屆疤board真係賤種嚟
唔搞衰疤嘅嘢一律都唔做

見到美路一時醒唔起係邊個
唔係叫開Arthur 咩

好有人情味

詐傷咪得 你迫我出場照出場 踢1,2分鐘訓地哂你一個換人名額都好 你做初一我做十五

行行企企囉
都有下家怕咩
我遞完信都唔做野架啦

屌你啦
巴塞唔會錯的

咪引戰，C朗先係聖人，巴膠層係要死全家的

人情味同特衰政府一樣咁勁

施丹唔出佢啫

又係一票企圖榨到盡嘅19企業領導......

又關c朗事

剩返最重要既歐聯先唔踢

缺值呢d可以內部罰人工
搞到上庭絕對少見

唔係佢唔想踢
係官宣完巴塞教練連一場西甲都唔俾佢踢
仲講最重要嘅歐聯

可能對比,
比真歷官宣左走,都踢得好開心
又有冠軍拎

你生癌既話疤狗或者會理下你既

咁點解仲要留住佢 為啖氣？

I mean 佢賴死唔走嘅教練點雪佢都冇用

痴撚線球隊
唔係笠其他人自己隊波衫就笠自己人其他隊波衫

意甲未開季已經知有冠軍拎啦

比真歷驚唔出場要上法庭
被迫出場同慶祝冠軍

要賴死唔應承轉會既話 當然可以留低
問題係球會用咩方法對付個球員姐

Bale個情況有少少唔同 因為佩狗想留佢 只係拖舟唔想用佢 所以皇馬對佢無做到好絕 如果佩狗都想佢走既話....
睇返以前史奈達 返去更衣室連個櫃都比人鎖鳩埋

其實巴塞咁想逼走arthur 除左硬都可以軟
可以利誘 降低轉會費要祖記提高佢係新球會既週薪/福利
不過依家既巴塞 講到錢就會起晒綱都難怪個陣傾轉會arthur咁唔滿意

唔覺得佩狗想留佢喎
史奈達會care自己足球生涯前途
冇得出場自然會走
bale撚會理
佢擺晒款呢兩年人工照攞golf照打
鎖埋櫃話知你

成日買一個人都過億,巴塞大把錢啦

山齊士返曼聯唔知點呢